陳雲:成場運動好快收皮

陳雲：由於共匪及親共學者網上向香港青年輸出罷工罷課罷市有用的過時理論，大學生中學生改變以前有目的摧毀的方法，變成無目的地堵塞公共交通來引起罷工，連日在公路幹線掟碎磚及架起鐵馬，將不願意加入罷工的人用癱瘓公路幹線的方式脅迫加入罷工，甚至在街上沒有反擊對象（衙差）而亂掟磚頭，令一位旁觀的無辜阿伯被磚頭擊中死亡，已經令香港社運變成針對平民的軟性恐怖主義（soft terrorism against common people）。共產黨要香港青年做的事，香港青年真的做了！
這是招惹衙差甚至駐港解放軍做清理甚至掃蕩鎮壓的藉口。我不是說青年激怒共產黨，你千萬不要誣衊我。我是說，香港青年並沒有激怒共產黨，反而激怒了勞苦大眾，令運動的民眾支援減弱。
有風水佬預言運動在年底告終。其實不必預言，只要我陳雲不冒着被人罵為癲佬的風險，不再出來屌柒這群無腦而信任共匪論壇的青年，香港社運其實在七月一日佔領立法會的一晚已經收檔。如果不是我提出要馬上撤離立法會大樓，頂住那位脫口罩青年梁繼平的全體留守謬論，香港社運已經在七月一日晚上提早結束，逃犯條例已經通過，我們現在已經淪為囚徒。

代朋友出post

其實當佢正常有時理解小小佢講既野
有d係不無道理 在不分化前題討論
我個人睇法 好感激每一日肯出黍既手足
無論出黍用咩方法 只要肯出黍 就可以保持呢場運動既熱度 令出哂名善忘既香港人唔好冷卻 我係好反對鼓吹休息
但出黍行動上既討論 係唔係對準政權為主
例如各區既政府合署 都比繼續爆美心 360
中資黍得有用
堵路係最低成本而又影響到社會運動既方法
但頭先淩晨3點幾 4點 有幾個手足係天水圍扔野出馬路 ，行動冇乜問題既 但時間上同人手得咁小或者位置上做呢d野究竟影響到乜？

老師又中

年尾等笑

我又唔覺得全體留宋守會令條例過到。

結論： 死開啦 attention seeker

甚至在街上沒有反擊對象（衙差）而亂掟磚頭，令一位旁觀的無辜阿伯被磚頭擊中死亡

咩都係話手足先

咁要做啲咩先？快閃塞路已經好be water
我同意佢講唔應該死守陣地同popo攻防
但塞路阻返工唔work 唔通只有裝修店舖可以做？
裝修係咪又唔會引起民眾討厭呢？

陳雲

政府合署係納稅人埋單

又係一個問題=.=

托稅

咪撚理呢條廢鳩啦
成日馬後炮

叫條撚樣收皮啦

一撚定要聽佢支笛，唔係做佢個套就會失敗